個個都講GME，破冷講下CTRM

上星期膽粗粗入左CTRM 10000股
貪佢volume最細，但交投成交量極大，又係13隻WSB概念股之一(真心唔知依隻股比Robinhood block黎做乜尻)

升到上1$ 無沽過，等上太空

唔通真係無人買

成交量有咩好

Good evening Sir!

上個月0.2x果時入左，不過唔急放，搏下佢過1蚊

好撚煩，成班完全唔明原理定係想自己發達？

Gme沽定>100係殺大户

Amc ctrm呢d攞明重貨友帶風向發死人財啦

賭場股有成交量keep住上上落落

我都有GME，不過再睇下之後買乜好je

0.34有貨 上1無放到 跌返0.69再溝左

巴打一開始點解買依隻？

GME先係有值搏率
其他都係搭雞棚等散戶入場做點心

唸住博0.3
之後0.32冇買望住佢飛...
可唔可以倒車翻黎比我上

依隻都升左不少，但WSB 好多人吹話上3蚊

依家你會不會入

咁咪姐係搭棚乾炒囉

Good evening sir

其實都唔算乾，已經連續十幾日成交額10大，同糸列的TOPS SHIP都無試過

未必了
起碼0.4先考慮
wsb炒到其他股資金流出
博下其他股反彈下算

我怕你入唔翻

入唔翻就算啦...
得之我幸失之我命
唔夠子彈買股

長揸不了
10合1 ，供股機會高
除非係好有潛力

依家都到過一蚊，合股機會不大

今日最新消息: 又買多三隻船

你點講的

penny stock

其實調番轉 係咁多meme stonk
gme天時地利人和跑出
最後就多左好多意義

大家覺得 佢短期內會唔會升返上1蚊

Frankfurt 已開市，最高0.75euro，升左40%

依家又升左10%

而家入唔入得過

入左10k玩下

最近又買左新船，睇起碼到兩蚊

支持👍✌️

依家已經0.75

升唔起

連續四日上升，今日如見到0.8就好叻

希望啦

上禮拜0.77入咗，今禮拜只求打和

依隻個勢會上$1, 依家reddit 好多人睇$3, 可以坐下

跌返10%

今晚應該又見紅

同意 唔知幾時先綠返

已經上翻0.755.下星期見1蚊，不過目標係$3

又搭雞棚

Valuable bet

我認得，我都係跟你，1人船

除左賭有咩野說服你長揸
利申持有

今次升勢似乎幾到肉

CEO一人 其他全部contractor staff

就憑佢買左五隻船😀

繼續持有

你有無入penny區放下ticker

你指連登定Reddit

reddit

點解支牛日日咁多人叫人快走

不知道，可能條友傻既

今個星期動能好，下星期升空

完美杯型升返上18蚊

想多了, Reddit 好多都係睇$5

巴打你買左好多？

講下笑組
上到5蚊我都會走晒
買左唔多，股數4位數搏下

我都係睇$5，希望今次reddit 班人都有咁團結啦

想問，想問下巴打買股用邊間？

咁狼，成5倍Wor

TD, FT 都得

看看ZOM, NAKD, SNDL, 全部10倍以上

講講下已經上到0.95

尋晚1蚊左啦

仲未回 唔敢入注

高j左沖爆$1呀

未穿，不過尋日的squeeze好強，有機會上到兩蚊

依家應該好入第一注，一開市打穿就追唔返

尋日最高一蚊，你買左？

0.93入但個阻力位係$1

不是，是盤前高1.08
1蚊只係好多人驚死走貨，想發達要SH

希望今晚破$1 上到1.3 1.4

有大戶殺入去就有機會

你點睇架

調高目標價至15蚊

Lm

十倍股

上星期入場，就即刻爆升 ，希望買多啲船啦，一飛沖天

起碼五蚊

都得

🚀🚀🚀🚀🚀

勁喎，一齊SH

阻力幾勁，1蚊前卡住好耐

SH

下個月5蚊，sh

呢隻股係航運股？

趁而家少連登仔同船，沖阿

尋日又破左頂，又企穩左一蚊

結果依條友中晒招

依條友既GME都應該中晒招

結果真係入唔返

呢隻拆過股？定係18落到1

上到一蚊，好難合股了

結果成班連登仔又中招

依家我睇會到五蚊，例子睇OCGN

結果上到一蚊

依家好入啦

穿左啦，安心坐到$5

破左

睇五蚊樓上先放

破左啦

對

18落到1, 不過依家彈翻上去，值博
原理同TLRY 由300落到7蚊一樣

今個月好多妖股杯型反彈，希望ctrm生生性性上15

我2.8avg @6000

叻仔，放左未？

我都覺得有機會

未

到而家仲有人信WSB 股
根本就應該掉返轉，邊隻WSB提就唔好掂。

你睇下BB就知，明明係好嘢，但係一日比WSB吹捧都唔會有運行。

拎走gme上2x果幾日，bb由7蚊升到上黎13蚊，黎緊仲會慢慢升，請問有咩問題？

盤前又升啦
依家1.15

短期目標兩蚊

hold到10蚊

1 0 蚊即走

會見$5+

對，今日升得不錯

結果盤後繼續上，日日10%

想繼續加倉

依家好加啦，我有預感大麻過不了，d人會轉炒依隻

諗住揸到10蚊

我都係，一齊strong hold

呢到提就要小心喇

一星期接近翻倍，已成為CTRM信徒，hold到10蚊

早幾日0.9想入
唔記得話咩原因唔俾我買咗

今日高位，明日低位

我係低位入唔到
哭𨶙咗
唔記得佢咩原因唔俾我買

仲有機會，開盤跌少少就買入啦，月底3蚊

如果靚仔會上$3+

等今日開市繼續加

歐盤已經上到1.07 (=1.3 USD)，好靚仔

每日10%增長

跟

1.4

你點知的？

但開盤唔係一般跟前日美股？

準備1.4，靜靜地贏

你買股票會唔會留意背景先

收撚皮啦 你地唔厭嘅咩
又唔撚係風趣

Wsb 提親都升
你唔識放冇人幫到你架

講真，有少少好彩，上星期爆發前一日就買咗

gun

坐左咁耐，差唔多要飛啦掛

對，此股上10不難

Good job bro

Good job

不要問，只要信

依家再睇下

有

贏啊

不會

Strong hold man

跟啦巴打

你幾錢貨？

摸頂加入咗呀鳩蛇

盤前都20%，儲夠人氣起飛了

0.65溝到1.2

外國人氣一直好高，係連登無人講，我地靜靜地贏，一星期翻倍

依個位重有得賺,SH

對啊

靚，可以再上

鳩蛇揸幾多

對，靜靜贏

已經過左

靜靜地贏就不推文啦

真

收到

已經兩成倉啦，近排冇乜keep錢又廢事放其他坐住既

調高左目標價啦，而家啲人習慣賭錢，睇下呢轉可以滾幾大先

等爆發再諗退場策略

3月3財報，上5蚊以上

大家買左幾多

Sofi撚入唔到

又一里程碑，1.5了

突破1.5了

現價 $1.6x 入唔入得過

入啦，今日高位，明日低位，利申上星期已入場

你哋係點搵呢一啲咁嘅股？
Wsb俾GME sndl tlry 洗晒版，想搵其他都搵唔到

無意中發現，有人tag呢隻股，上星期仲係0.6

其實有啲運氣成分，有人tag，然後再睇幅圖，cup with handle , 有bull flag，上升放量，下跌縮量，成交額大，有大資金炒作，再做基本資料搜集，公司不斷買船擴展，shipping industry高速恢復發展緊 疫情好轉，又undervalued，就係回落時買入，純屬運氣，然後stocktwits同埋Reddit都有好多人日日討論緊，關注的人愈來愈多，你可能無發現而已。。

賺手續費

又買船，up up up

唔係嘛 起碼十蚊啦

1.5入咗場

鑽石手 冇30000唔走
sh

不推文阿，咪引咁多連登仔上船

呢隻有咩利好因素?

入啦

點解睇好

有下一期wsb名單未？

ss未

唔好 好撚煩 wb快啲死

1.8

預左今晚夠能量爆上去

一星期接近二倍，沖阿

升既原因係咩

2蚊

好勁

妹返落1.5得唔得
想溝

🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀

一星期賺1.5倍，I love the stock ， 一齊SH

要溝貨依家好溝,目標價$5+, HOLD and BUY, 不要day trade, 每次都不推文回覆!!!!

Day trade 怕入唔返原本個價？

係阻住個股價上阿，製造阻力，有共識buy and hold

明解 1.5 係咪已經遲入場

有冇人知點解SoFi trade唔到CTRM

你都on9
人人都炒得
自己炒股自己負責

你收撚皮啦

你字都串錯喎
你收皮先啦屌

今次不要wsb 班仆街，坐穩不要day trade，可上$5+

琴日收盤前壓力好大，今日會唔會紅燈

希望靜靜地

ctrm又唔會同佢過世，快快手wsb炒一波好過啦
自己唔識揾位走的話買乜都係輸錢

Day trade 就好走啦，毆盤跌到喊

暴跌了

Sh

CTRM 我覺得可以 hold

打漏好撚出奇？ 傻撚閪閪咁

今日應該回調下 下星期會升

Wsb又玩爛

不是，wsb 特別唔鐘意此股，係尋日sndl暴跌，班day trade 友轉場玩到咁

講多少少，今天守到$1.5，萬事皆可能
別忘記星期3此股收$1.19

跟大市跌冇所謂啦

落一落1.4俾我再向上溝

落過2次都唔夠手快,溝唔到

守得幾好，豔陽高照，練兵完畢

睇好上3蚊

仲有120%profit 夠膽繼續跌，星期二to the moon

巴打似乎好低入左貨

謹記: 每次都不推文回覆, 溝貨依家好溝,目標價$5+, HOLD and BUY

最新消息，CEO買左110萬股

居然睇到有連登仔上Reddit 講依隻股

其實都係上星期買入，估唔到一星期升咁多

Reddit 好多人睇好下星期上$2

唔只Reddit,個個都睇好

你點知佢係咪連登仔，有無link，想睇吓

究竟呢一隻得一個員工嘅仙股（原本）係炒緊乜？wsb概念？

一個員工假料黎

係人地個地頭直接回覆中文

對，巴打心水清

幾煩下

人地講隻股升自己又唔敢買
想買又唔自己做功課

ctrm係價值股資，得未？

巴打星期二點睇

有好多合約工

0.23買左50000股,而家仲有一半0成本貨係手

5萬股，爆得起可以睇樓

之前走左一半啦

考慮緊走唔走一半先
星期二要睇住會升破1.58，定跌穿1.35
星期五張圖睇到眼都突埋

要更多人賺錢 引最後一批傻散高追

買左兩隻船都跌應該回調再升咋下話

都可以嘅，好似1月27號高位之後橫行再升過
太多幾豪子入貨，2蚊沽壓太大

巴打呢期賺夠

我睇會上穿1.75，同埋捱多6日就不用delist

Target 都係$5+，巴打0成本就不用走住
就算現價入左，我覺得個動量重係好強
而且支牛海運BK2485 13連升,Baltic Dry Index 又升，好多利好

如果以1.95計，佢袋左差不多10萬美刀

Why🤣

現價我覺得可以入，始終其他船股星期五升左好多

星期五開市後守到1.4，好靚仔架啦

我見換手率一直高，似乎籌碼上大家無差距咁多
有好多毫子貨一早被震走了，支牛都有人叫日日快跑

古歪登開但總係有班on9仔以為佢講真

歐盤爆升緊，可惜美股今日唔開

求link睇歐盤 business insider 無

我睇佢似有貨，想震走班短炒？

依家都升緊

我睇開依個

睇黎明天都會升

0成本SH 揮手

師兄幾錢入貨？

你依家有幾多

呢期油輪開始黎料，希望ctrm可以鯭到車邊

呢個好似有少少delay嗎

算啦，歐盤參考價值不大

佢好重倉

仲要極低成本

升到織布機咁聽日再睇算了

沽壓好大...

跌到仆街

咩呀
咪又係1.5個位

都企唔穩🤔開市到而家無咗一毫子

呢隻野做t一流，1.5以上走人，落返就入貨

走成本先，留低0成本由佢坐下算

呢棍勁到

散戶邊做到咁強沽壓，肯定有大莊沽咗貨

呢一下勁

到底想點

係到搵水魚接佢貨

我得10k

係,特別係SHIP

但佢係咁叫人走？

唔通佢係莊？

頭先震散戶，1.15🙈

似係震人走

結果依班人食晒屎

可以加倉，我加左

屌，我震走咗啊

要睇下半場，依隻野成日下午先爆

上不到1.5呢

都可以，始終隻野似要再震下

真係勁，一下落1.15

對，重要今日係SSR

點解咁急走

個成交量大到咁，始終呢隻卡係2蚊前太耐，應該唔少人想走

上唔到咪食屎，我1.58走曬，而家見個成交量都唔敢入住，上返1.4先算

呢樣野真係

講起就嬲 第一次0.98入 之後第二日1.12一路跌 驚就走咗 見到第二日1.18都後悔想入返但啲錢未轉返嚟
再第二日1.95
咁今日1.57入咗 本身見佢跌到1.5都接受到 1.42都穿埋唔得走先

個莊好癲，一野沽到1.15，感覺係個莊獲利太多，高賣低買，壓價撿便宜貨

佢1.9自己走晒啦

1.5 冇走
我有25000

傻散

梳囉

同路人啊巴打1.1x就放左
再入已經1.7x...

但係我好似見過佢話自己有倉係手既post

我都無走，小弟加左倉，依家26k @ avg. 1.38

快啲黎個10號風球吹起架船啦

我有點感覺，今個星期上到2蚊

但呢隻嘢冇乜新聞 唔知咩事比人炒起左 我唸都要坐番半個月先上到去

有無咁悲觀，我覺得唔係今個星期就下星期上2蚊，反正我起碼hold到5蚊先走

又冧

特價時價

跌返落我個均價

閪淋啦屌你老母
仲有邊個話我傻散

好彩走撚左

做咩啲人講到妖股咁

未驚過，strong hold

想重倉佢 但係見到大戶岩岩先開始壓價
冇理由而家入
睇個款應該仲會壓多一排 等上面啲人忍唔住放返啲貨再拉上去

屌 升到上1蚊先講有撚用

見佢買完船1.4入左屌
下次升可能要等佢同日本傾好數

1.1?

咁快震走左，不過應該贏錢？

你都走左？

對，不過依家入第一注都得 1.1-1.2守到

之後會再上

日本？

補充少少

CTRM係專門從事乾散貨船嘅全球航運公司。由上市7.10穩定升上19.00嘅高位，而且係2020年初對海運市場進行咗大量投資。

由於COVID-19爆發導致經濟影響，生意下跌至20%，價格先落返0.11。隨著多款疫苗陸續推出，COVID-19嘅影響會漸漸降低，海運業已準備好捲土重來。

CTRM最近收購了新嘅乾散貨船，正在積極擴張市場估有率，嚟緊同日本再傾多2隻船，由本來1架變成10幾架船。拜登總統已表示需要解決氣候變化，CTRM正在使用嘅係低碳排乾散貨船。意味其他航運公司若被新條款限制時，CTRM仍然可以繼續積極擴張。

依家CTRM喪買船又清咗大量債務，長遠嚟講原完睇唔到要害怕嘅理由。疫情後，上5蚊是必然的，請低位埋伏。

2隻新船

但你條友0.2入左 心理上點都好過我地

其實都跌得唔多，繼續strong hold，係信念阿

覺得有機會1蚊接貨

0.8接

0.1接

呢個post有d似微信女女果d呃錢群組

我1.45走左成本，剩低幾百股，如果岩價就考慮再入過

想問點似呃錢?真以為叫人買可以推高個股價?

1.2 入 , 1.71 走過

會唔會入返

1 蚊左右再入

最怕佢唔跌

真係架，我0.95貨

對，SH

分析je，唔太似

1.58走咗，航運股唔敢博大升

今日應該係小升

跌到傻

strong hold，跌少少就怕不如唔好炒股

我想佢跌

買左隻韓國船

見支牛啲人話沽壓好大 個莊係咪壓價 係咩意思

9up囉
未開盤得300萬成交點樣壓價

想知點解唔得，擺重貨就得啦

上返1.7先

開盤個大戶買／出貨 個價咪比佢控制返

低調

佢夠膽咪跌穿$1囉

nasdaq即刻踢佢出門呀

上＄3有冇難度？

唔會即刻，佢之前延長咗180天，到6月

有冇人已經沽曬 唸緊沽唔沽好

幾錢本

暫時有 之前1.9果排太多人走晒

尋日中左

今日應該10%up

1.7 @800股

啱先又買多隻船 仲唔識升真係好冇撚用

佢尋日上到1.37
係大盤拖冧左

咁緊係唔走

我另一邊bb24蚊買 依家11蚊都唔走

今日上到1.5都收貨

早排大盤升到咁都過唔到兩蚊
我就算低位入坐住都有time cost，出去買第隻好過

pump and dump

激鬼死 佢控撚完盤未 控左成個禮拜啦

一開頭expect佢會破2先買 唸住$3就放曬 屌佢老母日日係度左手交右手 成個禮拜啲走勢織布機咁 再加埋大盤回調 壓住曬我啲錢想係低位加其他倉都唔得

盤前10%
盤中盤後個莊打橫黎震散戶

大家覺得下星期會點

🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀SH to the moon

認真答,好多人睇會上$2

冇人炒就冇人上

流通股多左 會有咩影響

我都睇到，牛牛有班人激辯緊，我都睇左嗰個古歪，佢好似幾有道理

佢好鍾意ctrm

現價算特價 覺唔覺

根本大特價，由1.95跌到1.21

等緊1.2

星期三上2蚊無難度

希望啦，盤前好似唔郁咁

1.3 入咗2000股

今日係第十日要守一蚊

CTRM終會戰勝歸來，各位撐住

又跌

琴日1.3入 第2日就無十幾% 有冇咁刺激

太盤跌成咁你都仲敢入細價股，真心佩服

穿1蚊

好刺激

0.9好吸引

大特價

已上返去

今日肯定守到一蚊

0.88

唔撚驚啦屌

都唔知驚咩 驚自己買得小好過

一股都冇賣過痛死
佢3月頭好同我上番2蚊
咪我渣走佢啲船出公海再跳船坐快艇番黎

0.8做咩唔再入

結果收1.11

覺得今日盤前都會跌 點睇

用曬啲錢黎入tesla

咪買垃圾

叻豬

琴日盤前過山車，好刺激，希望今晚可以升，信念要堅定阿，各位

唔溝一下，大特價喎

再次謹記: 💍HOLD and BUY the dip, 每次都不推文回覆, 溝貨依家好溝,目標價$5+

對，尋晚真係送錢比你

加油巴打

但你自己都推文

尋晚我都無溝到 希望今晚升升升

都要promote 下既

盤前隻隻升得佢跌連續10日企穩$1唔係唔賀下佢下話

個莊已經控到升唔到

真 所以走咗先

均價幾多？

唔通今晚又1.2

0.85

曾經買過 賺左少少走左

其實唔少爆升/妖股都會妹一排,唔知CTRM有冇機呢

我賺完再入而家蝕緊

應該要再等下

連續兩日收1.11,盤後都係咁

1.95應該要走

ocgn妹左成個月
仲試過落返1個幾
不過ocgn有消息等
呢隻唔知

今舖盤前不太對路，我應該等陣會走

算吧啦，又想拉人轉車，明明就係玩gme

好似想大跌咁

你睇下開左幾耐先啦柒頭

有感覺，今晚會走

同上次一樣 d錢流曬去gme個市就大回調

#444
今日就話走

無乜料到呢隻野 走先

樓主都走
姐係唔使玩啦屌你老味

0.6-0.8 先入返啦

算我都跟隊閃人先
但你地長遠仲睇唔睇好

睇好

0.6-0.8可以入

盤前1.11走左

下

應該會再插落去, 之後搵位入番

出邊股災，呢隻跌都要妹住跌

幾時有利好消息

3月3 財報 btw做咩盤前唔走 高位入？
依隻嘢一定要0.6-0.8入 講緊依家 之前我0.9入都有水位

我1.2入左 走唔到

So sad

唔緊要 另一邊bb我重倉 輸撚死

希望ctrm 生性 買咁多船 希望真係想發大

再跌再溝啦 依隻股佢想洗走0.1 0.2入堆人

好難會走0.1果d😂

又話sh ，走得咁快

仲sh緊，有無同伴 都跑了嗎

sh

唔會洗得走0.1 0.2嗰堆架，最多洗走0.8以上嘅就有可能

牛牛嗰條古歪都不停叫人走，我信左佢

到真係倒車直插你就未必敢入

信咗咪好，而家跌到pk

依家真係跌到仆街

一個月前仲係0.3，，二星期前仲係0.6至0.7，而家嘅跌幅都唔算太大，還可以接受啦，成本高就溝，無得輸

0.47仲未走 走唔走好呢

同意，0.8就可以入了

係，依個真係可以叫古神

係，今日好有可能去到0.8

你成本幾多？

走啦，似會回調

仆街了 我$1.5 成本

1.2

終於連你都走埋，有冇賺

佢緊係有

買咁多船 年年都賺錢

市場已經唔正常

無

今日盤前尾打上一蚊，開市誘多再托沽

大家都係1.95無走

依個莊好狗

又上一蚊

個莊好強，我入翻了，應該有肉食

幾錢入

0.9？

0.975

今次似有機上翻三蚊

而家有40k

Reddit 好多人有200k以上

咁多 佢上到30就好

維持目標價5蚊，各位俾啲耐性阿

300會唔會好啲

32582 啊又
30 其實唔係冇可能既 我見其實船運鈴司有d 都成70lk

30都好

一快d財報 但又驚跌😂

驚咩 只要唔係all in 你就唔會怕

係咪落唔返0.8
我星期一入返貨先

依隻股炒得起，係因為佢頭3季咁既情況都賺到錢，第4季應該都無問題。

財報肯定好一定有得上(類似RKT) + 達到NASDAQ要求不用退市 + 1.9T補助 + 疑似SS 會來 (有幾篇專欄都講) + 當炒股 (日日成交量20大)

睇下以上好事會否推佢上$5+

清左倉了 睇納指 sp500 vix圖之後走勢唔會好 最多反彈少少就會開始急插

穩陣起見等納指升穿13300先入番啦 13300樓下好危 隨時大跌

留意緊

航運股受惠經濟復甦

黎緊5蚊樓下果d 都要監控 有冇影響

應該問題不大，唔係zom，sens嗰啲都一齊死

zom 我都有 好驚

好似話監管上市標準，現有嘅應該唔驚?

做乜依家先走

睇下星期一有冇大陽觸先

對，現價抵入

應該無，被ban的都係otc market股

依家低過1蚊唔洗退市？

本身覺得就回調完先hold住
但過埋上星期睇納指走勢唔樂觀
睇番2000年market crash之前嘅走勢
同2021年呢兩個月係一模一樣咁濟
我搞追左 止蝕左先

如果升得突然我都想走先

參考番2000科技泡沫引致嘅股災，今個禮拜應該會係最後逃生門，穩陣起見唔清倉都清晒啲overpriced得好嚴重嘅股會好啲，我睇到嘅係就算黎緊呢個月唔會股災，都會有個規模更大嘅價格調整，啲炒起左股損失會好慘重

但原本蝕緊
好唔捨得止蝕

又升左上去
會唔會落返去1蚊左右

難

希望遲少少先

今日應該10% up,快入貨

仲係1蚊左右磨

屌你

隻野唔係好掂

好癲wor
一仙子玩撚左成晚

1.010 1.020 1.010

點玩，每個價位都接近有100k貨以上壓住

1.010 同1.020都成廿萬貨 買賣都排唔到

隻嘢大市跌佢跟住跌 大市升佢都唔升遲啲先再入番

今晚繼續一仙之旅

尋日盤前真係10%up，不過最後玩爛左

我估有兩仙

希望唔會好分

希望唔會玩分

收市有一蚊就滿意了

DKLM
琴晚玩完仙,今晚玩分

絕望未

依啲股買好少姐，近排睇原油同礦多

我都坐左艇，等下先

你唔係好低位入架咩？點算坐艇

之前走左，入翻

Here

想問仲可唔可以加倉，1.04想溝

我0.96入左一轉，諗住等1.2就走，點知上唔到，最後1.05走哂

同你一樣 有啲廢

係咪有錢賺

唔係

呢隻on9股34% short volume ratio 唔怪得比人壓價壓得咁勁遲d實會short sqeeze

垃圾股

0.95 lm

好廢

唔識睇 其實ss 係成日發生既事？

跌唔落，可加注

樓主係支牛個古歪？

0.97 LM

會倒跌 快跑

唔係佢做空都要還番d貨 到期個真佢買番啲股票番黎嗰日就有機會squeeze 但唔排除佢會分開好多日買 比股價慢慢升上去

但邊度搵到呢d 資料 我睇reddit 叫有人 做空左佢但唔知真定假
34%好高？

無眼睇

搞到0.8又想入

穿埋0.8

0.773喇
好驚

屌 早知琴日唔入 clssssss!!!!

0.98 LM

0.97...

1蚊以下驚閪大把人1.1 1.2 1.3都有

好擔心 話就話睇好

SH SH
TO THE MOON

嗰條友？傻架喎

係，跌到喊，咁就無左20%

0.975 too

我見過有1.93

就咁睇尋日盤尾去到0.75,依個都係支持位，不過唔知守唔守到

穿0.7我一定走

幾錢入？

我依家睇翻支牛
原來條友尋日反手叫人入市
好多人信左佢0.9入

佢係咪莊黎😂

跌到懷疑人生

本來我都以為0.9係底，直到開市...逆市大跌，無野好講

股東們點睇

放返一年應該回到本

妖股用黎短炒架wor
有人諗住同佢過世?

唔駛咁悲觀，應該可以，我0.6幾入，1.9無走，而家就黎到成本價

由賺180%變到得12%，估唔到一個浪就收皮，太貪心了

遲早都會升 驚咩

0.72

0.69了

啱啱到0.68了

算唔算妖股 佢又咩壞消息 又叫上進

出貨feel，莊家散貨，老散接貨

包晒頭

玩完了

你幾錢入

但你真係驚佢半年都咁嘅價咩

要等肺炎收皮😂

唔洗怕啦 啲錢又唔係好等用

股東們點睇 幾時出財布

應該三月，具體時間仲未公佈，可能突然出都話唔定

番黎陪大家坐lu終於見底

忽然間標左上去

SH @ $1.
KEEP BUYING IN!!!!!!

好快2蚊

嘩屌無睇兩日，乜又升翻？🙈重等緊翻家鄉

堅持總有回報，目標5元

今日升100%

跑贏大市 上呀

做乜咁勁

compliance letter出黎，仲唔2蚊

殺呀

莊家一陣又殺

係咪唔港退市了？

係阿，但仲未出，仲係non-compliance list入邊

古歪呢

幾時上返1.5定定驚

重未翻到家鄉，好似唔識升

嗰條傻佬？佢好似又叫人要快跑

有冇人仲hold緊？

我 1.1

終於翻到家鄉

今日隻野定住左

結果上翻一蚊都無力守

有啲廢 想清算

尋日跟納跌完就俾大戶壓住
但其實都算穩

Are you ready

0.989->0.950->0.989

睇唔明呢隻點解咁多成交
又唔係特別好生意

下星期希望有得爆，依幾日short volume 好誇張

當依隻野無人講，就會爆架啦

希望係啦
星期五交易額大趺

升啊，但zom升得重多

幫你推

多謝

鳩硬sir 推完就日日barcode

織左成晚布

點會，之前佢推完，爆上到1.9喎，有跟開至少都獲利1倍以上

依排大盤有點弱，希望依d細股爆上去

小雙底
睇下會否再上

羅素2000仲弱過納指，不過要相信ctrm

今日希望有運行，爆到上去

職左成個月啦

結果不停係0.9-1.0上上落落

鳩sir失去信心了嗎

鳩sir走曬貨未

其實驚閪一蚊打下真係唔怕

快啲插多啲 比個機會入貨

開心嗎

0.79

重未出業績

個po勁多負皮

放係度算啦，最怕佢退市啫

廢到

勁大棍

增發dklm

搞咩

點睇

呢隻同zom跌到
玩完

兩隻我都有，屌

堅信6月前會上1蚊
坐爆！

除非收皮

我成本1蚊……

呢隻點解趺成咁

理論上船運 唔會差到咁

本來已經弱，仲增發，我成本相對較低，都要坐貨

1.3坐1000手

依家入

而家入，等上$1